cctai搞革命搞成點

最近支持緊邊間黃店

最近反緊lunch鳩
Totally no mood to理

請問英甲鐵衛Medley(狗隻#234509)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

我左右開弓

五毛？

系，我下线，又点？

每日出標題黨呃人入去賣廣告

今日唔洗番咩？

Cc台手足最近忙緊考ACO EO唔得閒

老屈？ 大家唔同team

但我有抽你水

我屌你老婆？！

波台邊個未屌過

又係
志兄好波

呢期唔俾人冷嘲熱諷

點呀怨婦

Yes..收早